《港股策略王》獨家訪問 蕭若元：睇好曾俊華

GG

蕭若元我屌你老母

why!!!! burn hill why!!!!!!

做咩搞鳩我

rip

孽瘤 啪啪啪

燈一燈， 玩完

葉瘤賠率係咪1.000001

RIP

Burn Hill: Yes

品客

屌你呀

all in 孽瘤

屌

唔洗選已經知道葉劉贏硬了

R.IP

玩撚完

直接封盤

講小句當幫忙啦柒頭

品客唔洗選啦
未選已經輸左9成

搏蕭生改口啦
一開頭佢都話 689 收皮

會唔會燈剩孽瘤